泛民幾時集體諗住提出議案拒絕每日150?

我覺得呢個可以係其中一個重點

文宣方向大概可以係
今次政府派嘅優惠措施唔單止唔關你事
仲要俾啲150個分擔咗

泛民是撐150人

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

新任務
[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華